又係明顯出曬事 跟住街坊都忍唔住狂追問發生咩事 然後又射TG趕曬啲人走

又係明顯出撚曬事
跟住街坊都忍唔住狂追問發生咩事
然後又射TG趕曬啲人走 依家又橙旗又藍旗咁
可以點做
由8.31 已經係咁 趕曬人上地面再放TG
由8.31無屍 無證無據
再到周同學 然後發夢時間荃灣又有單黑衫墮樓
到今日又一單
Touch wood下次再有咩事發生
係咪要學韓國光州個時咁有咩事就搶咗屍先

今次大家要企硬 是所有人 記者 Fa 街坊

傷者醒左
但黑警係急症mon住
唔知問唔問到佢咩事

好似話兩豬龍真槍實彈上急症

保護傷者！如果醒番，真係黑警推，告佢！

Push

保護手足

Facebook:理大學生報編委會 hkpusu Presscon

有證供指傷者墮樓後10秒內有速龍在同一天台以大光圈照向地面

推

急！揾議員

搵議員 推上國際

要back up 片咪比佢消失